點解警察態度仲咁強硬？因為佢地都等緊特赦囉！

半世紀前嘅警廉衝突，警隊上上下下貪贓枉法，到政府成立ICAC去查佢地嘅時候，佢地直頭帶隊示威，破壞廉署，毆打廉署人員，最後呢？ 佢地竟然得到特赦呀屌你老母！

警隊入面唔會有咩良心警，入面最多得返啲唔敢出聲嘅廢柴咋！警方態度咁強硬，做盡醜惡事，就係為左形成罪惡共同體，搏你罰唔哂全體。如果唔解散警隊，最終佢地大部份人都會得到特赦呀！

屌！引黨報01所寫到，政府當時都控制唔到班仆街！

大家要堅持！我地目標要解散警隊，唔能夠原諒佢地！！！！！

赦咩呀郝，唔係我地贏咗佢撚有悔意呀

所以都有傳聞話政府內部都有兩手準備 , 為示威者同黑警劃緊特赦條界線

無力鎮壓？咁到時咪出老解囉

警犬唔係以為戰爭罪行都可以用特赦平息掛？

特你老味
聽講中國人最叻食狗肉

屌你老母，無冧把，無樣認！
以為做左衰野無人知？人在做，天在看！
落地獄啦你班仆街警！

我地輸既話，佢地就贏

手足嘅 眼 腳 血 汗

不能忘記！

惡過林鄭喎哥哥 咁唔聽林鄭 你話聽緊乜水order

唔肯出老解就叫美軍嚟

赦佢老母啦！一來唔可以特赦，二來就算特赦都一定會搵方法要佢還！扑爆頭扑斷手腳盲眼腦出血性侵犯嗰啲唔駛還？10倍奉還啊仆街！聽撚住啦死黑警！

特赦？
你以為仲係英治時期
共產黨直接落嚟鬥死你班仆街
直接清洗警隊 公安取而代之
攬炒你估講下㗎

全部去死PLEASE

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

咁快講特赦
我地輸左佢地最多都係掟1-2隻斷正又最過份既狗出黎祭旗，學7警咁告3年之後保釋上訴半年脫罪復職

解散警隊！！

你有冇見過甲級戰犯會特赦

我講緊佢地依家態度咁強硬因爲唔驚有後果，所以我地更加唔可以放鬆落黎，要同佢地死過！

三萬現役香港警察全部流放北韓

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

佢地真係以為可以全身而退？

唔啱聽都要講 特赦一定係兩邊一齊 好似警廉咁淨捉高層

所以我地都要一樣 齊上齊落 夠膽就拉曬二百萬人

無得赦

有兩位黑警偷偷負皮

政治問題政治解決，俾人拎出嚟做擋箭牌即係成隊警隊都係政治工具。
一隊缺乏政治中立、選擇性執法、濫權濫暴、嚴重違反人權、置市民於死地嘅武裝恐怖分子，憑咩特赦？

同上世紀 ICAC 果次一樣，要特赦

兩者武力唔對等, 個個手足都要保。

Ok, 邊個指証其他人可以特赦
睇下邊個快手啦

家屬都要清算
唔好善忘到唔記得佢地掟煙花

特你老母臭化閪！！！！
成班坐監 全家強制移民大灣區啦屌你老母

dllm
指揮官，開槍，扑頭，私刑，新屋嶺
呢啲全部都唔可以放過

示威畀人告暴動 又拉又鎖畀人打到仆街冇賠償 黑警打人唔洗本 照出糧 點deal

一係就拉哂佢

赦你老母呢三萬個家庭睇下幾時死，佢哋做咁多衰嘢

所以話今次絕對唔可以比佢哋特赦
一定要嚴懲

可以解雇+特赦 等班偽進仔死返去做保安同跟車

一定要解散黑警
期間暫時由民間自發守衛隊處理一般糾紛，並獲得政府資助
盡快請新血，要嚴格審查品格，學歷都要提高

pushhh

解散係唔夠, 要調查, 全部入哂冊調查

特赦係指佢地唔洗坐監
唔代表特赦 = 唔洗解散警隊
我支持同時特赦所有示威者同警賊(警黑合作唔包括) 但仍然要解散警隊!!!!

即使你有官方特赦
香港人都唔會赦你

絕不原諒

班狗真係以為揸住枝炮大曬

做乜都香港人都唔會對黑警有改變

係 班狗覺得有成個中共港共保佢地

依加殺人強姦私刑斷手腳都做得出

睇下佢地開心得幾耐

仲要有人工出

冇可能特赦哂全部黑警
最多只係特赦冇令人永久傷殘的黑警
令人永久傷殘嗰d一定要坐監
而我諗呢部份只係佔少數

夠薑未作反
開真槍射死哂D示威者囉

警察唔聽黨指揮,出解放軍就啱啦

廉署三俾警察圍冇人幫 市民有責

警察死全家 並唔係一句口號咁簡單

因有林西閃咭

點撚樣特赦狗？
虐待完我地手足點計？
唔可以妥協，妥協既話，烈士唔會原諒我地

舊時都行得通既
而家仲咁玩到時睇下佢地人多定我地人多

當時有英軍 係都英軍幫啦
點會係市民

特佢老母，到時佢地敢好似當年罷工圍icac

好肯定用特赦兩邊做籌碼

決不讓路

支持度呀 冇市民支持用軍隊做乜鳩

中共用過的棋子通常都會被拋棄

特佢老母呀
屎就有得佢地食 今次變做武裝力量想做軍政府都唔會特
🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻大不了到時解放軍落黎一齊攬炒都唔會特呀

我7月頭已經叫緊解散警隊 但無人一齊叫

黑狗還眼

拉撚哂班警司級/指揮官咪得
下面D狗我冇興趣理

push

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

虐待果啲當然另計 所有不適當武力 開過槍 係狗屋打/侮辱示威者 警黑合作果啲冇得特赦 一定要告上法庭
如果唔同時特赦 示威者會被人告暴動 要坐10年架 所以特赦範圍只會包括極度不禮貌講粗口 亂咁拉人 冇超出武力範圍之類
同埋最重要 警隊一定要解散 成個制度要改 投訴科要獨立出去 以後所有錄口供程度必須有律政師在場

一定要贏
只有班納粹軍警一定要有罪推定

你查邊啲無參與都查撚死你啦

諗野諗實際啲

屌你老母

一特赦真係逐個清，清到佢地無哂人為止

唔會接受 對唔住比警畜毒打非禮盲眼自殺d義士

真普選 特赦義士 清算警畜 撒回送支 狗官問責

缺一不可唔接受就攬炒

香港人進化到識出酒 仲有大把升級空間我地贏唔到 都唔會比你個賤畜支共贏

兄弟爬山

Push

咁同各打五十大板有咩分別？

咁起碼有證據嗰d唔應該特赦啦？

香港人如果成功到叫做創做奇蹟同能人所不能
相信集解處決恐怖分子咁先河既野都可以做到

we burn, you burn with us

特赦？
你自我解放左新屋嶺先講啦

解散警隊

收皮啦特赦

推

各位巴絲幫幫手，個仆街又翻生，義士好撚危險

一生都唔可以原諒呀！！！

幾時開始私下解決？認真

地獄最深一層會留位比佢

到時到佢地遊行 緊係要混翻入去做鬼喇 召喚解放軍

香港特赦你都無用
送去海牙審

留意下
張相其實好高汁

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

不能容忍，不能忘記

告都冇告過特咩赦

邊個搞到警隊?
軍權係佢地到
就算家陣有雙普選, 政府換哂人,
都無人郁到警隊
唔通警察自己拉自己?
除非英國/ 美國有咩原因接管到香港

永不原諒黑警惡行

你一查要查三萬幾個，你查完都幾年，你話可唔可行先

解散好過 一了百了

老實講
無理由佢哋坐監 用納稅人嘅錢養佢哋三萬人
modern problem requires ancient solution
添馬公園放幾個斷頭台
斬首示眾

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

最後一步棋

同意

只係重點追查令被捕者受到嚴重傷害的警員
其他一律特赦有咩問題？
點解要查哂3萬個？

死太便宜佢 la, 一批批送入毒氣室

佢地咩罪都無起訴到
何來特赦?

解散警隊啦
武警都準備好哂

死左先有得特赦架喎...

補多句
解散完以為無事?
仲有全體清算呀吊你老母

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

支持摩薩德主義,唔單止解散警隊.要執行天譴行動逐隻處理去到邊度都走唔甩.

你信？

唔好解 特赦埋
我估到時實私了case 多到警察自己求查自己

講真香港人嬴左都真係好難搞晒所有狗 特赦係好大機會做 可能會搵一班高層同前線狗祭旗 其他又冇事

但仲有其他方法搞 比如警狗人工大減至紀律部隊最低 2019年現任所有既狗降至三等公民 同腥港人同level (要減少佢地既福利) 仲想繼續留係改革左既警隊要接受查核證明有能力有良心擔任

反正七警都入唔到重罪
我唔信法律同獨立調查

還番D兄弟俾我地再還番D手腳再還番眼，還番條命，再踎十零廿年或終身，咪特赦囉！

屌你賣廣告

賠命la 又咁多人傷

其實海牙係咪真係有用架

清洗警隊！！！
加大警隊招募數量、加快警隊替換速度，等依家嗰班差佬變少數/停晒職/強制退休，唔使用班差佬嗰陣即刻清算！！！
一個都唔可以放過！！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都覺 豬哥 777一早控制唔到前線 落閘打人果啲行為

仲有 OT 錢

林奠不代表軍政府

特你老母呀 一係自己交人 一係自己解散

上次都應該要解散

留左禍根落黎

今次唔好好似上次咁，比佢哋有得留低。
要改 就從頭嚟過

如果兩邊特赦，除左黑警幾個代表人物（高層，同埋散仔會個林主席）
咁樣得唔得
我真係唔想一眾義士要坐幾年監

唔能制呀！

毅進文憑招生廣告

黑警死全家

罰佢地日日帶住個黑警牌出街俾人睇，然後打佢哋係合法，佢還手就犯法。市民放過佢哋咪冇事囉。

香港警察，全體自殺

解散都無用, 全部送返中國啦

特佢老母 等上斷頭台啦

特赦 果陣時英國政府就會咁做 依加果個
應該清洗依班賤種 再用武警個人工請佢地算

最好方法就係先解散警隊

再慢慢查

組民自衛隊暫時處理警務既工作

屌你老毋睇01腦殘
Share 啲閪文

特赦？！佢哋做咁多壞事仍然逍遙法外，一條罪都冇點樣特赦？

手足嘅門牙

無可能特赦

赦你老母呀死黑警